依家想出街，今晚有咩好做？

唔想再行商場，叫雞喇，上UHK睇乜都冇

141